好心班人就出嚟做下實事啦屌你老母

你對住部手機嬲有撚用？
屌你老母咁耐遊行示威都未撚出過嚟
由頭到尾就負責po story 話乜撚嘢好嬲 好過份
轉個頭就繼續又飲又食
真係搞撚笑
拎撚完光環就拍拍屁股走人
呢班垃圾真係可恥到仆街

上黎開post不如直接pm佢啦

例如： 人地遊行你就去旅行 po下story唔係做左野架

咁